其實玩電話有冇得捉

用鴨記二手3310加太空卡打999佢點捉你？

純粹好奇，切勿報假案浪費警力

係

人地禁個制就block左你喇